唔知點解有個預感高鐵有機會一巴打落連登仔到

玩左討論區都好多年
通常成班網民都話唔得果時, 突然就會好成功
俗稱比人燈死
已有例子: 胡鴻鈞

我第一個一巴打落你件柒頭到

到時拎返我出黎鞭屍

條方面佬幾時有成功過？

中共野邊有得登
發緊夢
連登仔日日登中國

唔通中國會登到有民主 笑死人咩

咪傻 我已經急不及待搭高鐵上深圳玩

民主係亞洲基本上都好難玩, 因為都係制度行先
所以點解我成日講係亞洲玩, 保障自己利益係行第一, 因為你出事果日個制度唔會幫到你d乜

係咪即係會炒車？

淨係知我屙左舊屎係你老母個屄入面